屌你香港啲街名真係垃圾

例如沙田拗道 都唔係沙田既屌

有一日：
朋友A: 聽朝十點柴灣角街等
朋友B: 收到

第二日：
朋友A: 喂屌你仲未到？
朋友B: 我下站銅鑼灣，好快到
朋友A: ，屌你老母 柴灣角街唔係港島。
朋友B:
朋友A: 你咁撚蠢 咪同我做friend

就咁 香港街名破壞咗人地段友誼。

利伸： 真人真事，聽翻黎

有冇人有同感

朋友B 就是你

唔識查地圖嘅？

又好似係😂😂😂

九龍坑山 都唔係九龍

蘇格蘭場都唔係係蘇格蘭
係倫敦

有時唔得閒睇

樓豬就係朋友B

咪係囉 好撚奇怪

咁係邊到

討論區無人討論？ 摺咗佢啦

中環廣場都唔喺中環啦

我要人出黎討論啊 屌你個咀

太和

中環廣場係邊 屯門？

學到野了

仲有冇人講啲例子出黎

推

樓主個朋友都幾撚蠢

有冇人比啲例子出黎

人呢？

無人討論？

長沙灣運動場喺荔枝角

銅鑼灣村係大圍

大埔道唔係大埔
太子大廈唔係太子
東京街唔係東京

對面海

繼續討論下

灣仔 會展對面

自己去google查啦 灣仔呀

荃灣絲麗酒店

太古廣場

米臭係，好似大陸咁叫解放路，人民大道，建國路就一定唔會去錯

西貢街

九龍貿易中心

嗰個叫深水埗運動場

雖然同認開嘅深水埗爭好遠

荔枝角應該喺青山道上山嗰個位

工業區係長沙灣一部分

香港都唔係香港啦

點解會就咁講係邊條街等
唔係正常都係聽日荃灣等 聽日黃大仙等 咁嘅咩

長沙灣站in深水埗
荔枝角站in長沙灣
美孚站in荔枝角

搞清楚係地鐵站名搞亂左先唔係運動場位置錯

銅鑼灣村

太古廣場都唔係太古啦

香港都唔香啦

九龍城碼頭

大埔仔

佐敦谷唔係佐敦

係撚太和，google map啦

人柒無藥醫

未有吐路港公路之前真係行大埔道入大埔
即是而家既大埔公路

關個街名咩事
成個區本身就係果個名

D表情好應景

你唔撚識check定架咩

大坑東、大埔道同打鼓嶺都喺九龍區

女朋友想去銀座
我帶佢去天水圍
然後...佢嬲咗我

p牌學人刷存在感

Google 下先得唔得？

真心 其他國家都有

咁唔通以前去東京真係去東京街

白田壩街唔喺白田
白田壩街喺柴灣角
柴灣角唔喺柴灣
柴灣角喺荃灣

打鼓嶺

上海街 北京道

大埔道

佐敦谷公園都唔喺佐敦

你有無諗過地鐵荔枝角站根本唔係荔枝角

九龍坑唔係九龍

咪撚就係
以為自己發現新大陸咁
之前都唔知幾多個post講呢類野

其實無佐敦呢個地名
佐敦站只係因佐敦道而名命

佐敦站果一帶係叫官涌

柴灣角原來係荃灣

係囉
樓主弱智

銅鑼灣山道

荔枝角長沙灣深水埗已經好撚亂
去啲政府部門交文件都要認真睇過

木星街唔喺木星

上海街都唔係上海啦
山東街
北京街
廣東道
長沙街
仲有大把

露營既灣仔唔係灣仔

拉

多謝港鐵先啦

西貢街唔係西貢
圓周街唔係3.1415
大埔仔村唔係大埔

九龍塘九龍仔掃埋一大堆

沙田坳道係黃大仙既😂😂😂

支那
深圳街唔係深圳
北京道唔係北京
上海街唔係上海
江西街唔係江西
淅江街唔係淅江
蘇杭街唔係蘇杭
山西街唔係山西
山東街唔係山東

台灣
東沙島街唔係東沙

日本
東京街西唔係東京

韓國
斧山道唔係釜山

緬甸
緬甸臺唔係緬甸

大馬
新山道唔係新山

越南
西貢街唔係西貢

美國
舊金山徑唔係舊金山

英國
根德道唔係根德
多實街唔係多實
沙福道唔係沙福
約道唔係約克
牛津道唔係牛津

英國/澳洲
巴富街唔係柏斯

西貢街都唔喺西貢啦

結論：樓主戇撚鳩

沙田坳道

個東京其實講緊越南個東京灣 Gulf of Tonkin

荷李活道
荷李活廣場
荷李活商業中心
係唔同地方

東涌唔係東面 西貢唔係西面

大埔道係深水埗

夾硬搵野講

沙田坳道以前真係入沙田用

望東灣係望住西面

我仲以為係開封果個東京

唔係識唔識問題
係太輕敵以為去左先實冇死

其實長沙灣係唔存在，只係講緊個海灣，同九龍灣一樣
長沙灣站一帶係叫元州

西貢成日要諗香港定越南

又係呢個
睇返歷史
真正長沙灣係包埋而家荔枝角地鐵站個到
而真正荔枝角係美孚地鐵站個到

港鐵真係害人不淺

荔枝角政府合署喺美孚
長沙灣政府合署喺深水埗

深水埗政府合署又真係喺深水埗喎dklm

寶琳路唔係寶琳

荔枝角公園同體育館都唔喺荔枝角

ssp啲街名好多係廣西一帶嘅地名命名

個post為開已開咁

九龍貿易中心喺葵興

日本城都唔撚係喺日本啦

呢個真係而家先知
堅學到野了

港島撚第一次去沙田
以為沙田圍=沙田
吊佢老母

樓豬咁撚蠢冇人想同你做frd都正常嘅

阿朋友A講野咁兇狠, 段友誼都唔方長久啦

Tko gateway係坑口
將軍澳體育館係寶琳

出街點會約街名
利申 一直約地區

樓豬好撚嬌喘

打鼓嶺喎，真係係北區
同埋大埔道其實就係大埔公路，個終點係大埔，所以值得斟酌

東京街唔係東京

河田站唔係河田
山尾街唔係山尾
鉛礦凹街唔係鉛礦凹

中國湖都係
sor for off topic

自由道冇自由

仲有太古廣場

荃灣咁大 邊度等
有街名 specific 啲 重好啦

打鼓嶺道
銅鑼灣山路
沙田坳道

麥當勞道冇麥當勞

見你咁慘話埋畀你知啦
西貢街唔係喺西貢

約出街之前 大約都知去做d乜
我覺得樓主鳩up吹水

長沙灣廣場
荔枝角巴士站

業成街 成業街

東京街唔喺東京

直接會講係邊個商場門口 地鐵站等啦
從未聽過有人講街名

學到野

銅鑼灣山係大圍

藍田街唔係藍田

大埔道係深水埗入大埔嘅路
不過山路之後改咗名做大埔公路

打鼓嶺村=北區
打鼓嶺新村=西貢
打鼓嶺道=九龍城

廣東道唔喺廣東
北京道唔喺北京
甘肅街唔喺甘肅
北海道唔喺北海

樓主收皮未呀

巴黎倫敦紐約米蘭 戲院

半山街 唔係半山

深水埗運動場 要去荔枝角

寶琳路係入寶琳嘅路喎
有咩問題

人地係太古集團嘅項目，係好多人用地鐵站名當地方名用

幾年前有個支那遊客問路點去西貢街 我指撚左佢上西貢紅van 佢上左車我仲同佢揮手byebye

皇后大道冇皇后

打鼓嶺新村

長沙灣以前係一個海灣，成個海灣都可做長沙灣，唔好用地鐵站名當地名，地鐵得四十年

打鼓嶺 -> 坪輋
打鼓嶺道 -> 九龍城
打鼓嶺新村 ->清水灣

明明有啲係狗鐵亂9黎 咩荔枝角個啲

根本就係地鐵站亂9咁命名你班人自己又唔睇地圖

去錯隔離個省條條都係中山中路

擺明假膠
你又同佢認真

其實香港冇一個區寶琳
tko條邨叫寶林
而條路本身係去靈實醫院同調景嶺

寶琳記得係靈實醫院創辦人個老婆嘅名 （Pauline)
條路為咗紀念佢而命名

比你快6分鐘

巴打喺邊度搵到呢啲資訊? 想學野

好波

TKO Gateway係改名鳩啫，街坊都叫開厚德商場，唔會搞錯
至於寶琳，其實佢先係原本嘅將軍澳市中心
所以將軍澳體育館個名係冇問題
將軍澳站成為將軍澳市中心，係地鐵通車之後嘅事

其實我都覺得好有問題
點解街名會同個地方分離
你話大廈改名都係私人企業自己改
但街名係政府嘅可唔可以做好少少

真係有人同你講西貢街有間黃店好食
唔係直覺係西貢
你覺得係邊到

我試過搭的士去中環廣場 個司機車左我去中環搵極都搵唔到

銅鑼灣道 Tung Lo Wan Road
高士威道 Causeway Road

長沙灣政府合署喺深水埗

香港航空都唔係香港公司

係葵興既屌

有次搭的士返屋企，同司機講去利東，個司機車撚咗我去利東街

南豐等

迪士尼係荃灣區

南京街唔係喺南京

樓主想召喚潮文？

約定俗成咗長沙灣包埋元州+長沙灣工業區+填海區
地政總署都係咁劃

唔係街名破壞友誼，係智力問題

幾分鐘都拎唔出
你一定同李生差唔多有錢
即刻搭直升機去咪得

唔講咁多，即刻駁嘴

波羅飽都無波羅啦

銅鑼灣山道唔喺銅鑼灣

東頭邨出口等， 以為係九龍

巴士總站通常歷史悠久啲 睇返荔枝角總站 長沙灣總站就知呢兩個地方實際係邊個位
同九龍灣總站 牛頭角總站一樣 靠海填出嚟果邊叫九龍灣 靠山叫牛頭角

西貢街先離譜

西貢街係邊

ymt

又幾撚On9

咁撚勁

你咁撚勁既
可唔可以幫你含

風油駄16渦佬⋯⋯

日出康城成個歐洲都響度喎，明明望出去仲見到堆填區

對面海真係喺對面海㗎

只不過喺同一塊陸地上面

推 繼續多啲人出黎討論

討論區無人討論就咪叫討論區啦屌你老母

中學果陣一大班人話去大浪灣 朝早9點係巴士站等
結果一班人去左西貢碼頭巴士站
另一班人去左筲箕灣巴士站

太子咪旺角一部份

位於荃灣既 「柴灣角街」講左未

一東一西真係勁on9

我屌你 你唔睇我打個段野？

睇完唔記得左

你老未

學術上嚟講
呢個係華人社會嘅通病
即係反映華人地名及行政區劃雜亂無章一面

大嶼山都有 大浪灣

其實一般人講大浪灣會諗起邊度?
我由細到大住東區 所以一講就大浪灣覺得係石澳隔離果個

銅鑼灣村都唔係銅鑼灣

上海街

地鐵站當地方名
奧運南昌

上環

長沙灣政府合署係深水埗
長沙灣廣場係荔枝角

大埔仔都唔起大埔

咁係邊？

寶琳路唔係係寶琳 而係係秀茂坪

佐敦谷

我諗點撚樣都好撚過啲什麼春風路

黨鐵站名不嬲同區域都唔係exactly嗰個位

唔係點分到腥港人定香港人呀
呢個地方由細住到大 未去過都會聽過啦

夏乜道

解放軍都唔知解放咗乜春

天悅廣場唔係天悅邨

解放你

咁去南京街係咪要坐飛機呀？

起聲稱位於九龍實際新界嘅大學隔離

屌你老母樓主on99

但係沙田坳道係喺沙田坳
沙田坳(Sha Tin Pass) 又真係通往沙田
所以嚴格嚟講好似係冇錯

毛筆1支

長沙灣廣場

撘黨鐵
拉

西貢果個好似叫大浪西灣

英國人散步大道 喺北角

正如奧運=大角咀一樣

香港啲街名垃唔垃圾我就唔知
我淨係知樓主個例子係垃圾咁撚大個人search下都唔識

On9

唔撚識上網查

弱智仔

朋友約我去北京道食放題
結果我買咗機票

利申好多年前

上環嗰個係中環中心

大學站
香港大學站

On9
連地圖都唔查唔睇
嚟懶地名？

地鐵嘅錯 亂鳩咁改站名
跟住你啲人就以為地鐵站名就係個地名

關咩事 有時趕時間衝過去

你啲港豬諗嘢真係奇撚怪怪

西貢街
深圳街
銅鑼灣山

東京街個東京係越南嘅東京

咪撚再為駁而駁啦，開個google map好難？
你住house？唔洗等lift？
自己弱智咪認囉

灣仔

西貢喺東面
東涌喺西面

銅鑼灣村屌你老母

本地人屌市區地名垃圾
究竟係唔係鄉里嚟

點解咁撚多負皮

元朗冰室係旺角，正仆街黎

自膠
想講打鼓嶺道

呢個係黨鐵站名on9
唔關個地名事

其實佢set站名個philosophy係咩

皇后大道東又無皇宮

好似係個站設喺嗰一區嘅邊界，沙中線都係咁

沙田抝道喺黃大仙

日本城唔係日本

岩岩落黎？ 香港都要下下查地圖

你去到柴灣咪又係要打開個地圖搵柴灣角街係邊 傻閪

大埔道真係入大埔

上次約上海街，我個fd去左上海

後者唔正確 其實出長沙灣站同深水埗係一樣咁遠

沙田坳道唔係沙田 係黃大仙

嗰個叫大浪西灣

書局街唔係書局

本身WIKI有寫

我自己都記錯個名嘅起源
調景嶺平房區即係寶琳南路盡頭對落山坡（俾人削咗），而家應該係彩明苑嗰邊
以前安置走難落嚟香港嗰班國民政府／國軍嘅人

打鼓嶺道
上海街
東京街

藍田街唔係藍田 係葵涌😂😂

0/10

細個以為尼斯湖係尼斯

冇. 邊撚個約人唔係講區 係直接喺一條街等?

下一站銅鑼灣邨？

大埔頭

係google大浪灣 第一個係西貢

青山唔係青山道

佐敦太子天后鰂魚涌

青山道以前係青山公路一部分

呢個同東京街同出一轍
西貢街嗰西貢係越南嗰西貢Saigon

屌柒個司機啦

銅鑼灣村唔係銅鑼灣

以前係邊個黨鐵站，邊個出口等

你咁勁既

自己On9怪街名
住撚咗咁耐都唔識?
查地圖都識啦掛

定係啱啱先上面落嚟

屌我細個真係以為佢有

沿住清水灣道有條打鼓嶺新村

打鼓嶺還打鼓嶺，打鼓嶺新村還打鼓嶺新村仲有打鼓嶺道都係

油麻地條西貢街 (Saigong Street) 係講緊越南嘅西貢市（即係胡志明市）

我好細個果陣美孚站叫荔灣站

佐敦對應佐敦道
太子對應太子道
天后對應天后廟道
鰂魚涌唔叫鰂魚涌咁應該叫咩站？

米蘭站喺香港 唔喺意大利

藍田街夠唔係藍田啦

鯉魚門渡假村同鯉魚門隔咗個海

河內道唔喺河內
緬甸臺唔喺緬甸
愛丁堡廣場唔喺愛丁堡

長沙灣政府合署係深水埗
上水警署係粉嶺

西貢唔係香港

銅鑼灣vs銅鑼灣山

奧運本身就怪怪地
叫奧帆 / 風帆 會好啲
反正個填海位都似一隻帆翼

銅鑼灣都唔一定係銅鑼灣

因為美孚新邨所以改 搞到而家個個都以為個度就叫美孚

鯉魚門本身就係講緊個海峽 所以係會有兩邊

你摺埋啦

簡悅酒店太子店唔喺太子

街名幾好喎有啲
大陸果啲先亂七八糟

蠢撚過西

香港九龍東皇冠假日酒店

呢個名由細到大我都R撚曬頭
唔明點樣有個海喺對面
海本身係隔住一啲嘢而令到你叫嗰個地方做對面, 例如對面個島
對面海即係點撚樣?

連google都唔撚死，識著你個弱智friend真係慘

西貢係香港東面
東涌係香港西面

Dllm 旺角有條街叫深圳街

Causeway Road中文係高示威道
另外有條銅鑼灣道英文係Tung Lo Wan Road

Google map都唔識學人係連登開po

第一街 第二街 第三街

銅鑼灣站唔係銅鑼灣

元朗冰室都唔係元朗啦

問過澳門未？

你呢啲講到悶 以為自己史上第一人

傻閪

樓主走啦 呢度冇人覺得出奇㗎啦

從來未試過約人會用街名約
不過可能係因為我冇同過弱智人士出街

Whizoo 打手

收隊啦7頭

你收隊啦

藍田街唔喺藍田

屌你識乜春啊 死白卡佬

其實對外區人黎講
調景嶺 將軍澳 坑口 寶琳 康城都=將軍澳

大坑東唔喺大坑東面

佐敦谷遊樂場唔係佐敦

係改街名嗰個人on9姐

美孚亦只係因為美孚新邨而起

鰂魚涌站問題在於個站係鰂魚涌邊皮，但好多唔認識香港嘅香港人就以為個站等如鰂魚涌嘅正中心

Causeway Road 沿住以前嘅海堤
銅鑼灣道就大約係銅鑼灣原有海岸線
係無起錯名

你唔知嗰區本身叫大角咀？

比太古城騎劫咗

發覺好多人唔係好熟香港
明明啲街名背後有由來
自己解錯又話人垃圾
有啲例子直情唔係街名嚟

但好多人對香港認知就只有黨鐵路線圖
呢一年來話要罷鐵，情況先至稍為好轉

刀手唔喺流浮山

樓主好明顯冇去過會展
入去會展有塊指示牌寫住「往中環廣場」

又一個港鐵上腦
你唔係以為得將軍澳站嗰度先係將軍澳呀嘛

葵涌

奪去、扭曲無數香港地方名

灣仔唔喺灣仔

佐敦谷公園同佐敦谷遊樂場一個山頂一個山腳

10 1 100

但最離譜一定係深水埗長沙灣荔枝角美孚

荔枝角公園表示

通常跟番啲市政大廈、體育館、運動場、泳池既地方名就係真 地名

唔知好正常
因為平時好少人會行到去官涌街同官涌市政大廈

但好多市啲市政、體育館、之類既建築物都係真地名黎
仲有銅鑼灣街市

印象都係聽過官涌係佐敦一帶
點知實際上調返轉
唔係住個頭或者經常到個頭都唔會知

聽聞以前係有船過海，所以西貢北當做大埔區

西貢北搭去大埔滘碼頭接駁
後來歸埋大埔區

沙田有個銅鑼灣

奧運站原名係叫大角嘴站
叫奧運只係紀念奧運金牌

樓豬腥間人？

曾經香港最高大廈喎

樓主呢啲on9 唔配做香港人
每個地方名都有佢歷史
咁撚嫌麻煩既咪搬上大灣區住囉

on9，我去隔離街都開google map 啦，有冇諗過行錯點算？而睇地圖要用幾多分鐘？咁大個人risk and benefit 都唔識平衡，根本成件事都唔make sense

唔係話嫌大角嘴太舊區寧願叫櫻桃站(櫻桃街)咩

油麻地站最初英文名用Waterloo
美孚站最初叫荔灣站

以前油麻地小輪 大埔滘循環線

雙渦輪單引擎半自動⋯⋯

西貢入面有另一個灣仔

白田壩村喺荃灣。

九龍城浸信會禧年小學

油尖旺一堆街用大陸地名改名

樓豬太低汁

鳩黎

站名都有？

東京街係邊？

非工業用？

長沙灣

北角城中心都唔係北角啦

奧運站命名係96年12月中，12月頭財委會開會，都仲係叫緊做大角咀站
櫻桃站應該係討論過嘅一個選項但冇揀到
不過都係叫大角咀好聽

btw 當年未填海嗰陣，仲叫緊大角咀做『半島』
94年地鐵公司環評報告

Causeway解海堤，Causeway Road係指海堤上嘅路，而Tung Lo Wan係對認緊銅鑼灣嘅廣東話併音，銅鑼灣消防局都係用Tung Lo Wan。

另外，銅鑼灣真正地理位置係喺東廊銅鑼灣出口一帶，不論消防局定街市都係叫銅鑼灣。

至於Sogo一帶，正式地名係東角，而唔係銅鑼灣，Sogo對出條東角道正正係呼應返個地名。未填海之前，東角係一個突出咗嘅海角，因為喺維多利亞地東面，所以叫東角。

東涌道係因為條路通去東涌。
咁沙田坳道去到沙田坳，叫沙田坳道有咩問題？

根本政府都亂黎
荔枝角公園係係荔枝角個位度
但荔枝角收押所係蝴蝶谷
深水埗運動場係長沙灣徑同時又係荔枝角站同長沙灣站中間
但佢對面馬路間體育館又叫長沙灣體育館

估唔到我個post都幾大迴響

😂😂😂goodnight alll ❤️❤️❤️😘😘

你係咪認咗自己係朋友B

好撚假

會唔會有人咁白痴約係彌敦道等.....
約人點會齋講街名, 多數會講埋乜商場/大廈/屋村名/舖名...
分明兩個都係青山病友

361133

p牌仔真係見一個block一個就啱

好似你7啲喎!5毛

仲有中環中心

填海區個位再叫大角咀又真係離舊區有啲遠
新命名我覺得都合理
但唔需要騎劫晒成個奧運會

港英都盡量雅化地名
如果李麗珊冇拎左金牌
可能會叫櫻桃

灣仔北、會展同本身灣仔都遠，甚至一般理解嘅灣仔駱克道軒尼詩道都係海中心
仲有尖東又係，其實奧海城同原有大角咀都唔算遠啦，只係喺隔籬，用返大角咀並無不妥
反而而家係個個只記得地鐵站名但少人知大角咀

太古廣場都唔係太古啦屌你

屌你老母戇鳩仔

唔用大角咀
主要係想雅化地名

所以結果成條東涌線無乜邊幾個站係正常

李力持玩連登？

關你咩事？

因為要跟機場線改名，香港站喺香港島，九龍站喺九龍半島

智障連google 都唔識就叫阿媽帶你出街啦

佛羅倫斯小鎮

用大區嚟改名
香港仔運動場隔離係黃竹坑體育館
但香港仔體育館係喺香港仔

奧海城有啲尷尬
一期係大角咀填海地
二三期係旺角填海地

如果唔雅化嘅話
香港=中環北
九龍=尖沙咀西
奧運=大角咀
南昌=深水埗西

長沙灣站、荔枝角站應該要改名

你知唔知“灣”點解？
銅鑼灣消防局同街市只係原先銅鑼灣嘅外圍
其實你搵啲舊地圖睇下，就一目瞭然知道銅鑼灣係點樣
對比返現今地圖，就知銅鑼灣道就係大約原先海岸線

九龍灣站觀塘道一街之隔叫牛頭角 就成日比人叫九龍灣

牛頭角道東行過左玉蓮臺就係官塘 但就成日比人話係牛頭角

黨鐵害人不淺

灣仔西唔係灣仔

你想表達啲咩

Tung Lo Wan Road 銅鑼灣道係舊海岸線，睇返銅鑼灣天后廟同蓮花宮個位置會知當年海岸線喺邊，至於銅鑼灣叫銅鑼灣，係因為個灣既形狀似銅鑼，同你個理解有咩衝突

唔知你想表達啲乜，如果你想表達你知個灣字解咩，咁我係咪要拍手掌頒個獎盃畀你？

高質

因為灣仔係講緊某個地方有個細嘅海灣。

建立維多利亞城初期，依家嘅灣仔係叫下環，係四環九約之中其中一環，另外三個環分別係西環、上環同中環。

就係想講你對上個回覆錯
你原先話「銅鑼灣真正地理位置係喺東廊銅鑼灣出口一帶，不論消防局定街市都係叫銅鑼灣。」，係錯嘅，銅鑼灣道沿途先至係原先嘅銅鑼灣
之後可能你搵過資料，而家改口話係天后廟至蓮花宮，兩個位置已經差好遠啦，不過搞返清楚就得啦

至於“灣” 話明係海灣，東廊出口一帶嗰個範圍根本唔係海灣，睇下舊地圖就好清楚，所以唔明點解當初你會話嗰度係銅鑼灣

大角嘴有咩問題？

樓主開個post話自己好撚無知，其實都幾難得

唔夠優雅

黃大仙好優雅？
荔枝角好優雅？

冇得負皮

九龍城政府合署喺紅磡

依家咩年代Google下都懶

係樓豬蠢啫
吖唔係，係朋友b蠢

擺明配合地產商賣樓
叫南昌奧運咪可以賣貴啲囉
你有冇聽過佢哋同人講話自己係住大角咀深水埗?

正想講

叫大角咀會諗起譚惠珠

聽過唔止一次有人以為PP喺太古⋯⋯

雅咩化啫
香港站同九龍站擺明係就機場快線班旅客，等佢哋知道邊個站落車（結果KCR個九龍車站焗改做紅磡站）
叫南昌站應該係因為附近係南昌邨啫，同埋個站係九鐵改（佢本身係西鐵總站），唔關東涌線事

其實你知唔知南昌係講緊南昌邨（本身條邨係因為南昌街而改）
點樣可以令啲樓賣貴啲？

你真係on9

真膠定假鳩？

你不撚如話大埔道唔喺大埔？

真正既美孚係橋底巴士站開始+成個美孚新邨+出面小小空地

技術上 -
東京街以東南喺深水埗，西北喺長沙灣。長沙灣去到蝴蝶谷道嗰個位先至開始荔枝角
美孚巴士總站天橋北面係荔枝角，南面美孚新邨一帶先叫美孚
垃圾黨鐵

睇我呢個comment上面個comment

舊時大埔道係俾人入大埔
成條公路英文都係叫Tai Po Road
係中文先分大埔道/大埔公路
青山道/青山公路都係同樣道理

仲覆緊？

紅磡狗署都係何文田啦

我知我見樓豬話沙田坳道唔係沙田嘛
其實沙田坳道識英文就知咩事
ShaTin Bypass

btw 蒲崗村道喺印度

荔枝角唔係邊界
荔枝角嘅開始係過左蝴蝶谷道斜路

西貢 差d 奶過野

其實係無佐敦同埋太子呢個地名，喺因為有佐敦道太子道先有呢兩個站（仲有金鐘/金鐘道呢啲）

所以，叫旺角狗屋係啱的

大圍村 係元朗
西貢街 係佐敦
沙田坳道 係黃大仙
打鼓嶺道 係九龍城
銅鑼灣村 係大圍
藍田村 係青衣
山頂村 係坪州
灣仔村 係梅窩
對面海邨 係西貢

石籬好似有藍田街 白田街

但長沙灣政府合署又真係喺深水埗...

屌 不如你去澳門住啦
包冇認錯

你咁撚蠢 咪同我做friend

金鐘英文地名Admiralty (海軍部)，當年係海軍基地，喺海軍基地有座鐘樓，個鐘係金色，所以啲人叫嗰度做金鐘

"健康街"唔係喺"健康東街"同"健康西街"嘅中間，仲有"藍田街"都唔係喺藍田

本身就冇美孚依個地名，美孚新邨所在地其實係叫荔灣先啱

邊個改街名？？靠害？

樓主朋友on99
唔識又唔查左先出發，懶個街名衰
撞名唔比咩？其實係自己唔夠智商
西貢有灣仔，百事有可樂

我朋友啲野關你撚事咩 傻西